香港人，你們還在等甚麼

今日大年三十，幾個鐘之後就係庚子

武漢瘟疫狂潮臨近，醫療系統崩潰指日可待

你哋仲等咩

仲有險可守咩

仲要選咩

仲要聽咩中央指令

仲宜家先考慮罷唔罷工

時日無多，支那賤畜瘟疫隨時同香港人攬炒

你哋仲歲咩月安乜好

獨立建國，推翻偽政權刻不容緩

你哋無咩時間

再拖你就等住香港變疫埠，同赤匪攬炒啦

係咁多，講完

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少